[守護我城] 曼聯終極爭取民主暨林鄭警犬木狗即時壽終正寢吹水區 [640]

水晶宮果個雲比沙卡肯定防守好過楊格同華西
應該係成隊曼聯速度最快.回防超快

場波冇睇 打成點